9:30電影 烈探狙擊 Jack Reacher

無人睇緊？

Pike好大波

其實我只是開頭睇咗一陣

麻麻地
動作又唔到
緊張又唔到
劇情又唔到
普通 C grade 片級數

行左落樓梯未

佢影技唔錯
可惜太靚女

等巴士嗰堆同佢識？班友又肯幫佢cover

黑人憎黑警

JM9